作為真。香港人 聽日點_樣都要出黎

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

721

推撚爆

推呀

建議做好文宣先 太突然 好多人未準備得切 香港人 加油

請所有勇武睇睇

我宣布勇武正式退場

支持 但擔心走個問題 一封青馬真係攬炒

支持

Push

等緊攬炒

推

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

齋去現場已經夠

光復香港，時代革命
An eye for an eye

要多人, 就一定要有文宣！